{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 13일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 14일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 아버지과(와) 함께 삽니다. 유진의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 30일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 아내과(와) 함께 삽니다. 지우의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 어머니과(와) 함께 삽니다. 연우의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 8일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 아내과(와) 함께 삽니다. 서연의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 14일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 누나과(와) 함께 삽니다. 나연의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 18일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 2일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 31일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 동생과(와) 함께 삽니다. 지호의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 8일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 할머니과(와) 함께 삽니다. 유진의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 27일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 19일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 누나과(와) 함께 삽니다. 민수의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 남편과(와) 함께 삽니다. 지우의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 아내과(와) 함께 삽니다. 민수의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 아버지과(와) 함께 삽니다. 서연의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 25일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 동생과(와) 함께 삽니다. 도윤의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 20일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 아내과(와) 함께 삽니다. 현우의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 23일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 남편과(와) 함께 삽니다. 도윤의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 26일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 31일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 8일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 22일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 27일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 2일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 동생과(와) 함께 삽니다. 지우의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 유진의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 아버지과(와) 함께 삽니다. 지민의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 남편과(와) 함께 삽니다. 현우의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 19일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 9일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 6일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 27일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 3일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 아버지과(와) 함께 삽니다. 지민의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 나연의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 24일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 3일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 어머니과(와) 함께 삽니다. 현우의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 할머니과(와) 함께 삽니다. 도윤의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 24일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 14일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 아버지과(와) 함께 삽니다. 도윤의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 11일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 21일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 18일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 아버지과(와) 함께 삽니다. 유진의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 18일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 15일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 아내과(와) 함께 삽니다. 유진의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 누나과(와) 함께 삽니다. 지우의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 아버지과(와) 함께 삽니다. 나연의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 20일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 20일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 남편과(와) 함께 삽니다. 수진의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 5월 31일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 아내과(와) 함께 삽니다. 서연의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 나연의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 3일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 9일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 20일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 아내과(와) 함께 삽니다. 나연의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 도윤의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 27일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 할머니과(와) 함께 삽니다. 하준의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 남편과(와) 함께 삽니다. 현우의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 9일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 30일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 15일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 아내과(와) 함께 삽니다. 지우의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 20일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 14일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 형과(와) 함께 삽니다. 하준의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 할머니과(와) 함께 삽니다. 수진의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 1일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 어머니과(와) 함께 삽니다. 지민의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 19일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 누나과(와) 함께 삽니다. 민수의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 민수의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 형과(와) 함께 삽니다. 나연의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 도윤의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 17일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 할머니과(와) 함께 삽니다. 서연의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 3일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 할머니과(와) 함께 삽니다. 민수의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 16일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 누나과(와) 함께 삽니다. 지호의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 형과(와) 함께 삽니다. 하준의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 4일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 20일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 남편과(와) 함께 삽니다. 유진의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 12일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 26일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 아버지과(와) 함께 삽니다. 민수의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 12일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 민수의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 형과(와) 함께 삽니다. 하준의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 어머니과(와) 함께 삽니다. 현우의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 16일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 누나과(와) 함께 삽니다. 지우의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 21일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 17일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 어머니과(와) 함께 삽니다. 지우의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 아내과(와) 함께 삽니다. 연우의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 남편과(와) 함께 삽니다. 수진의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 누나과(와) 함께 삽니다. 현우의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 아버지과(와) 함께 삽니다. 수진의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 5일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 23일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 5일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 나연의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 24일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 31일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 3일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 나연의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 25일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 12일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 지호의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 26일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 23일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 할머니과(와) 함께 삽니다. 수진의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 할머니과(와) 함께 삽니다. 지우의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 9일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 24일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 아버지과(와) 함께 삽니다. 민수의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 27일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 남편과(와) 함께 삽니다. 민수의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 28일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 어머니과(와) 함께 삽니다. 지민의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 형과(와) 함께 삽니다. 지민의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 남편과(와) 함께 삽니다. 서연의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 아내과(와) 함께 삽니다. 나연의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 동생과(와) 함께 삽니다. 민수의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 19일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 형과(와) 함께 삽니다. 수진의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 할머니과(와) 함께 삽니다. 지우의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 할머니과(와) 함께 삽니다. 민수의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 남편과(와) 함께 삽니다. 지우의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 아내과(와) 함께 삽니다. 나연의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 11일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 남편과(와) 함께 삽니다. 서연의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 8일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 형과(와) 함께 삽니다. 서연의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 아버지과(와) 함께 삽니다. 지호의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 형과(와) 함께 삽니다. 유진의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 지우의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 아내과(와) 함께 삽니다. 수진의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 2일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 지우의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 24일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 22일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 지호의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 4일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 27일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 누나과(와) 함께 삽니다. 지민의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 1일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 유진의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 할머니과(와) 함께 삽니다. 하준의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 31일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 아내과(와) 함께 삽니다. 지호의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 12일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 어머니과(와) 함께 삽니다. 도윤의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 24일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 6일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 어머니과(와) 함께 삽니다. 수진의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 누나과(와) 함께 삽니다. 도윤의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 어머니과(와) 함께 삽니다. 도윤의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 누나과(와) 함께 삽니다. 민수의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 할머니과(와) 함께 삽니다. 나연의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 어머니과(와) 함께 삽니다. 민수의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 하준의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 18일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 11일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 15일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 누나과(와) 함께 삽니다. 하준의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 형과(와) 함께 삽니다. 지민의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 27일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 25일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 아내과(와) 함께 삽니다. 도윤의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 17일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 28일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 누나과(와) 함께 삽니다. 서연의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 서연의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 7일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 13일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 22일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 1일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 22일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 18일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 누나과(와) 함께 삽니다. 지민의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 28일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 아버지과(와) 함께 삽니다. 연우의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 누나과(와) 함께 삽니다. 지호의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 지민의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 동생과(와) 함께 삽니다. 서연의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 할머니과(와) 함께 삽니다. 민수의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 아내과(와) 함께 삽니다. 하준의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 7일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 동생과(와) 함께 삽니다. 유진의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 25일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 아내과(와) 함께 삽니다. 지호의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 1일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 할머니과(와) 함께 삽니다. 유진의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 17일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 남편과(와) 함께 삽니다. 현우의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 4일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 13일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 아내과(와) 함께 삽니다. 서연의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 남편과(와) 함께 삽니다. 서연의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 할머니과(와) 함께 삽니다. 도윤의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 동생과(와) 함께 삽니다. 현우의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 동생과(와) 함께 삽니다. 수진의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 20일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 할머니과(와) 함께 삽니다. 나연의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 아버지과(와) 함께 삽니다. 현우의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 18일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 할머니과(와) 함께 삽니다. 연우의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 22일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 13일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 4일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 아버지과(와) 함께 삽니다. 민수의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 11일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 누나과(와) 함께 삽니다. 연우의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 25일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 11일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 아버지과(와) 함께 삽니다. 지호의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 12일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 아내과(와) 함께 삽니다. 지우의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 아내과(와) 함께 삽니다. 현우의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 28일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 29일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 19일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 14일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 어머니과(와) 함께 삽니다. 연우의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 형과(와) 함께 삽니다. 지민의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 누나과(와) 함께 삽니다. 연우의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 형과(와) 함께 삽니다. 서연의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 남편과(와) 함께 삽니다. 서연의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 13일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 18일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 지민의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 누나과(와) 함께 삽니다. 수진의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 6일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 형과(와) 함께 삽니다. 도윤의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 4일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 동생과(와) 함께 삽니다. 나연의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 남편과(와) 함께 삽니다. 민수의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 15일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 4일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 누나과(와) 함께 삽니다. 지민의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 11일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 4일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 19일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 17일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 동생과(와) 함께 삽니다. 지호의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 18일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 23일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 29일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 지민의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 17일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 9일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 5일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 18일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 15일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 20일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 27일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 아내과(와) 함께 삽니다. 도윤의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 19일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 누나과(와) 함께 삽니다. 지민의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 24일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 지호의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 아내과(와) 함께 삽니다. 서연의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 남편과(와) 함께 삽니다. 지우의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 할머니과(와) 함께 삽니다. 현우의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 9일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 할머니과(와) 함께 삽니다. 유진의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 어머니과(와) 함께 삽니다. 지호의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 13일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 할머니과(와) 함께 삽니다. 도윤의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 아내과(와) 함께 삽니다. 하준의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 동생과(와) 함께 삽니다. 연우의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 24일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 25일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 7일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 어머니과(와) 함께 삽니다. 도윤의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 26일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 27일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 남편과(와) 함께 삽니다. 지우의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 17일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 아버지과(와) 함께 삽니다. 수진의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 어머니과(와) 함께 삽니다. 수진의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 3일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 남편과(와) 함께 삽니다. 도윤의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 11일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 5일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 남편과(와) 함께 삽니다. 서연의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 어머니과(와) 함께 삽니다. 유진의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 23일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 29일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 누나과(와) 함께 삽니다. 지호의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 27일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 9일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 7일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 20일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 할머니과(와) 함께 삽니다. 수진의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 아버지과(와) 함께 삽니다. 민수의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 7일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 아버지과(와) 함께 삽니다. 지호의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 동생과(와) 함께 삽니다. 유진의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 지호의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 어머니과(와) 함께 삽니다. 지민의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 2일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 어머니과(와) 함께 삽니다. 지민의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 19일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 5월 31일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 남편과(와) 함께 삽니다. 도윤의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 9일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 수진의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 27일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 22일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 1일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 2일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 21일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 15일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 어머니과(와) 함께 삽니다. 현우의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 아버지과(와) 함께 삽니다. 연우의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 형과(와) 함께 삽니다. 지우의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 11일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 18일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 17일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 16일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 형과(와) 함께 삽니다. 수진의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 형과(와) 함께 삽니다. 유진의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 남편과(와) 함께 삽니다. 지우의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 20일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 27일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 어머니과(와) 함께 삽니다. 지호의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 8일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 형과(와) 함께 삽니다. 민수의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 형과(와) 함께 삽니다. 민수의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 11일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 유진의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 아버지과(와) 함께 삽니다. 하준의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 1일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 어머니과(와) 함께 삽니다. 지우의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 12일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 지호의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 도윤의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 누나과(와) 함께 삽니다. 지호의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 형과(와) 함께 삽니다. 지민의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 지우의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 남편과(와) 함께 삽니다. 도윤의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 3일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 22일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 남편과(와) 함께 삽니다. 도윤의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 11일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 아버지과(와) 함께 삽니다. 지우의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 14일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 2일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 누나과(와) 함께 삽니다. 지호의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 동생과(와) 함께 삽니다. 유진의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 6일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 11일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 16일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 어머니과(와) 함께 삽니다. 현우의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 14일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 동생과(와) 함께 삽니다. 유진의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 할머니과(와) 함께 삽니다. 서연의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 어머니과(와) 함께 삽니다. 서연의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 29일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 아버지과(와) 함께 삽니다. 서연의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 3일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 23일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 남편과(와) 함께 삽니다. 연우의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 남편과(와) 함께 삽니다. 연우의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 11일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 어머니과(와) 함께 삽니다. 지우의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 14일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 남편과(와) 함께 삽니다. 지민의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 누나과(와) 함께 삽니다. 서연의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 25일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 4일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 어머니과(와) 함께 삽니다. 서연의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 21일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 7일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 15일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 동생과(와) 함께 삽니다. 하준의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 누나과(와) 함께 삽니다. 도윤의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 9일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 21일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 30일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 남편과(와) 함께 삽니다. 서연의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 아버지과(와) 함께 삽니다. 나연의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 3일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 24일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 14일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 8일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 27일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 1일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 아버지과(와) 함께 삽니다. 서연의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 2일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 30일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 19일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 남편과(와) 함께 삽니다. 지호의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 할머니과(와) 함께 삽니다. 연우의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 9일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 아버지과(와) 함께 삽니다. 나연의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 아내과(와) 함께 삽니다. 연우의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 누나과(와) 함께 삽니다. 나연의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 16일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 아버지과(와) 함께 삽니다. 유진의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 할머니과(와) 함께 삽니다. 하준의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 2일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 형과(와) 함께 삽니다. 민수의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 누나과(와) 함께 삽니다. 하준의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 누나과(와) 함께 삽니다. 지호의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 13일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 12일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 12일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 현우의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 남편과(와) 함께 삽니다. 유진의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 아버지과(와) 함께 삽니다. 연우의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 1일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 3일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 14일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 26일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 15일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 아버지과(와) 함께 삽니다. 도윤의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 어머니과(와) 함께 삽니다. 지호의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 형과(와) 함께 삽니다. 하준의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 23일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 형과(와) 함께 삽니다. 민수의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 9일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 동생과(와) 함께 삽니다. 도윤의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 동생과(와) 함께 삽니다. 도윤의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 11일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 유진의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 15일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 7일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 어머니과(와) 함께 삽니다. 지호의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 아버지과(와) 함께 삽니다. 현우의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 14일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 연우의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 할머니과(와) 함께 삽니다. 민수의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 어머니과(와) 함께 삽니다. 나연의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 1일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 현우의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 할머니과(와) 함께 삽니다. 수진의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 어머니과(와) 함께 삽니다. 현우의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 어머니과(와) 함께 삽니다. 지호의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 1일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 누나과(와) 함께 삽니다. 민수의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 할머니과(와) 함께 삽니다. 지우의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 누나과(와) 함께 삽니다. 지호의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 할머니과(와) 함께 삽니다. 연우의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 누나과(와) 함께 삽니다. 수진의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 형과(와) 함께 삽니다. 민수의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 어머니과(와) 함께 삽니다. 연우의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 26일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 21일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 누나과(와) 함께 삽니다. 현우의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 22일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 24일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 7일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 6일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 14일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 남편과(와) 함께 삽니다. 민수의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 13일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 형과(와) 함께 삽니다. 민수의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 1일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 유진의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 30일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 남편과(와) 함께 삽니다. 도윤의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 할머니과(와) 함께 삽니다. 민수의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 26일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 19일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 9일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 할머니과(와) 함께 삽니다. 현우의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 동생과(와) 함께 삽니다. 서연의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 6일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 9일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 26일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 25일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 할머니과(와) 함께 삽니다. 나연의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 형과(와) 함께 삽니다. 유진의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 누나과(와) 함께 삽니다. 하준의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 11일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 21일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 3일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 9일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 18일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 23일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 9일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 할머니과(와) 함께 삽니다. 지우의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 7일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 아내과(와) 함께 삽니다. 나연의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 1일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 28일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 동생과(와) 함께 삽니다. 서연의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 할머니과(와) 함께 삽니다. 하준의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 7일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 남편과(와) 함께 삽니다. 나연의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 아내과(와) 함께 삽니다. 유진의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 15일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 21일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 어머니과(와) 함께 삽니다. 하준의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 누나과(와) 함께 삽니다. 지민의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 14일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 누나과(와) 함께 삽니다. 유진의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 형과(와) 함께 삽니다. 지민의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 어머니과(와) 함께 삽니다. 서연의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 남편과(와) 함께 삽니다. 나연의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 형과(와) 함께 삽니다. 유진의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 하준의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 23일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 유진의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 23일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 어머니과(와) 함께 삽니다. 유진의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 연우의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 할머니과(와) 함께 삽니다. 지우의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 3일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 아버지과(와) 함께 삽니다. 지호의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 형과(와) 함께 삽니다. 유진의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 15일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 누나과(와) 함께 삽니다. 현우의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 할머니과(와) 함께 삽니다. 수진의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 2일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 23일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 12일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 8일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 남편과(와) 함께 삽니다. 수진의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 동생과(와) 함께 삽니다. 나연의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 4일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 24일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 어머니과(와) 함께 삽니다. 지우의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 4일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 어머니과(와) 함께 삽니다. 지호의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 민수의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 누나과(와) 함께 삽니다. 하준의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 아내과(와) 함께 삽니다. 서연의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 26일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 25일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 누나과(와) 함께 삽니다. 지민의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 남편과(와) 함께 삽니다. 지민의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 남편과(와) 함께 삽니다. 민수의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 아내과(와) 함께 삽니다. 연우의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 어머니과(와) 함께 삽니다. 연우의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 연우의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 동생과(와) 함께 삽니다. 유진의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 어머니과(와) 함께 삽니다. 도윤의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 24일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 1일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 할머니과(와) 함께 삽니다. 하준의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 2일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 할머니과(와) 함께 삽니다. 유진의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 29일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 7일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 26일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 26일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 4일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 22일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 어머니과(와) 함께 삽니다. 수진의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 아내과(와) 함께 삽니다. 하준의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 19일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 아내과(와) 함께 삽니다. 연우의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 17일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 4일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 27일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 4일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 아버지과(와) 함께 삽니다. 지호의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 할머니과(와) 함께 삽니다. 지호의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 26일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 누나과(와) 함께 삽니다. 나연의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 연우의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 어머니과(와) 함께 삽니다. 나연의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 7일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 남편과(와) 함께 삽니다. 지민의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 23일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 29일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 어머니과(와) 함께 삽니다. 도윤의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 할머니과(와) 함께 삽니다. 지호의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 30일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 동생과(와) 함께 삽니다. 수진의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 7일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 9일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 21일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 남편과(와) 함께 삽니다. 지호의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 남편과(와) 함께 삽니다. 지호의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 형과(와) 함께 삽니다. 현우의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 16일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 16일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 형과(와) 함께 삽니다. 하준의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 11일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 19일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 남편과(와) 함께 삽니다. 서연의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 어머니과(와) 함께 삽니다. 서연의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 누나과(와) 함께 삽니다. 나연의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 아버지과(와) 함께 삽니다. 유진의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 22일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 18일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 동생과(와) 함께 삽니다. 현우의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 어머니과(와) 함께 삽니다. 연우의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 17일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 어머니과(와) 함께 삽니다. 민수의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 29일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 아내과(와) 함께 삽니다. 지민의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 31일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 22일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 누나과(와) 함께 삽니다. 유진의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 8일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 4일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 13일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 15일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 형과(와) 함께 삽니다. 하준의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 6일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 11일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 21일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 누나과(와) 함께 삽니다. 지우의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 남편과(와) 함께 삽니다. 지민의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 수진의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 2일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 어머니과(와) 함께 삽니다. 도윤의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 아내과(와) 함께 삽니다. 현우의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 8일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 28일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 어머니과(와) 함께 삽니다. 지우의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 21일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 6일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 22일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 형과(와) 함께 삽니다. 지우의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 남편과(와) 함께 삽니다. 나연의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 남편과(와) 함께 삽니다. 민수의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 2일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 23일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 아내과(와) 함께 삽니다. 나연의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 누나과(와) 함께 삽니다. 지우의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 동생과(와) 함께 삽니다. 지우의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 아버지과(와) 함께 삽니다. 지호의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 지호의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 22일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 3일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 3일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 동생과(와) 함께 삽니다. 연우의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 할머니과(와) 함께 삽니다. 지우의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 형과(와) 함께 삽니다. 지호의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 누나과(와) 함께 삽니다. 지호의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 어머니과(와) 함께 삽니다. 유진의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 19일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 5일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 4일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 23일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 3일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 형과(와) 함께 삽니다. 지민의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 17일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 1일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 15일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 누나과(와) 함께 삽니다. 도윤의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 14일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 28일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 20일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 아내과(와) 함께 삽니다. 유진의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 아버지과(와) 함께 삽니다. 지우의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 동생과(와) 함께 삽니다. 지호의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 29일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 14일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 연우의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 아내과(와) 함께 삽니다. 나연의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 8일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 20일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 할머니과(와) 함께 삽니다. 나연의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 수진의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 어머니과(와) 함께 삽니다. 연우의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 7일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 아버지과(와) 함께 삽니다. 도윤의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 2일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 형과(와) 함께 삽니다. 민수의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 어머니과(와) 함께 삽니다. 연우의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 2일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 어머니과(와) 함께 삽니다. 서연의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 19일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 형과(와) 함께 삽니다. 수진의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 23일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 형과(와) 함께 삽니다. 나연의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 나연의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 29일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 13일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 3일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 할머니과(와) 함께 삽니다. 도윤의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 할머니과(와) 함께 삽니다. 지민의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 형과(와) 함께 삽니다. 연우의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 할머니과(와) 함께 삽니다. 유진의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 7일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 누나과(와) 함께 삽니다. 수진의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 4일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 나연의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 어머니과(와) 함께 삽니다. 수진의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 20일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 아버지과(와) 함께 삽니다. 서연의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 8일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 21일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 형과(와) 함께 삽니다. 지우의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 8일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 누나과(와) 함께 삽니다. 지호의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 지민의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 아내과(와) 함께 삽니다. 지호의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 할머니과(와) 함께 삽니다. 현우의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 남편과(와) 함께 삽니다. 지민의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 22일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 아내과(와) 함께 삽니다. 도윤의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 28일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 형과(와) 함께 삽니다. 지호의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 형과(와) 함께 삽니다. 도윤의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 하준의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 3일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 26일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 26일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 16일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 23일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 누나과(와) 함께 삽니다. 연우의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 현우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 민수의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 22일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 1일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 남편과(와) 함께 삽니다. 나연의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 20일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 21일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 29일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 누나과(와) 함께 삽니다. 연우의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 아내과(와) 함께 삽니다. 지우의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 5일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 6일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 독일에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "연우는 할머니과(와) 함께 삽니다. 유진의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 남편과(와) 함께 삽니다. 지민의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 현우의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 어머니과(와) 함께 삽니다. 지호의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 6일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 형과(와) 함께 삽니다. 하준의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 22일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 24일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 20일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "유진는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 9일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 16일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 유진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 5일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 베트남에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 누나과(와) 함께 삽니다. 나연의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "민수는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 26일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 23일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 14일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 아내과(와) 함께 삽니다. 민수의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 14일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 나연의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 할머니과(와) 함께 삽니다. 지호의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 30일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "서연는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 할머니과(와) 함께 삽니다. 지호의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "현우는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 27일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 형과(와) 함께 삽니다. 민수의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 영화 보기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 형과(와) 함께 삽니다. 현우의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 동생과(와) 함께 삽니다. 서연의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 1일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 어학원에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 지민의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 누나과(와) 함께 삽니다. 하준의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 17일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 누나과(와) 함께 삽니다. 서연의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 미국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 7일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 할머니과(와) 함께 삽니다. 지민의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 25일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 하준도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 남편과(와) 함께 삽니다. 유진의 할머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 13일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 할머니과(와) 함께 삽니다. 하준의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지호는 할머니과(와) 함께 삽니다. 도윤의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "연우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 할머니과(와) 함께 삽니다. 하준의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 29일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 남편과(와) 함께 삽니다. 민수의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 할아버지과(와) 함께 삽니다. 민수의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 나연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 누나과(와) 함께 삽니다. 수진의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 아내과(와) 함께 삽니다. 지민의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 도윤도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 1일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 19일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 5일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 한국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "나연는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 일본 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 카페에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 24일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 10일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 어머니과(와) 함께 삽니다. 나연의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 형과(와) 함께 삽니다. 서연의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 부산에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "민수는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 26일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 남편과(와) 함께 삽니다. 지우의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 형과(와) 함께 삽니다. 하준의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 버스 정류장에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 13일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 지하철역에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 춤추기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 남편과(와) 함께 삽니다. 나연의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 6일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 8일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 23일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 의사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 수진도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 20일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 독일 사람입니다. 친구는 호주에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 2일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 시장에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "수진는 선생님입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 6일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "유진는 형과(와) 함께 삽니다. 연우의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지호는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 19일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 할머니과(와) 함께 삽니다. 서연의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 미국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 병원에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지민는 형과(와) 함께 삽니다. 지우의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 라면를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 등산입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "도윤는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 아내과(와) 함께 삽니다. 유진의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 아버지과(와) 함께 삽니다. 지호의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 누나과(와) 함께 삽니다. 현우의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 29일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 경찰관입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 아버지과(와) 함께 삽니다. 서연의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 연우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "하준는 회사원입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 누나과(와) 함께 삽니다. 유진의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지우는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "지민는 고등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 15일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 25일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 24일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 호주 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "수진는 아내과(와) 함께 삽니다. 현우의 동생는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "연우는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "하준는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 10월 7일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 지우도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 33, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 33, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 동생과(와) 함께 삽니다. 연우의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 서연도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 태국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지민는 기사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 도서관에 있습니다. 지민도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "현우는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 28일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 농구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 김치를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 31, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 33, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 눈이 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 사진 찍기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 프랑스 사람입니다. 친구는 한국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 불고기를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "하준는 어머니과(와) 함께 삽니다. 현우의 아내는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 조깅를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 32, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 누나과(와) 함께 삽니다. 나연의 어머니는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 아버지과(와) 함께 삽니다. 민수의 할아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "나연는 초등학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 그림 그리기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 22일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 9일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 경주에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "유진는 요리사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 31, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 은행에 있습니다. 민수도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 32, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "현우는 남편과(와) 함께 삽니다. 하준의 누나는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 31, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 바람이 붑니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 속초에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 4일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 11월 25일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "C", "passage": "지금 공원에 있습니다. 지호도 곧 여기로 올 거예요.", "question_no": 31, "topic": "장소"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 14일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 독서입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 영국에서 왔습니다.", "question_no": 33, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 삼겹살를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 9월 1일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 비빔밥를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 32, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "지우는 아내과(와) 함께 삽니다. 민수의 형는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "여름에는 날씨가 좋아요. 여름에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "도윤는 형과(와) 함께 삽니다. 나연의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "A", "passage": "저는 떡볶이를 좋아합니다. 주말에는 그 음식을 자주 먹습니다.", "question_no": 33, "topic": "음식"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "봄에는 날씨가 좋아요. 봄에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 31, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 강릉에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 32, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "민수는 할머니과(와) 함께 삽니다. 도윤의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "서연는 중학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "가을에는 날씨가 좋아요. 가을에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 베트남 사람입니다. 친구는 태국에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "B", "passage": "지난 주말에 제주도에 다녀왔습니다. 사진을 많이 찍었습니다.", "question_no": 33, "topic": "여행"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 29일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지호는 간호사입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "서연는 동생과(와) 함께 삽니다. 연우의 남편는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 33, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 수영를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "D", "passage": "겨울에는 날씨가 좋아요. 겨울에 여행을 가고 싶습니다.", "question_no": 32, "topic": "계절"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 7월 2일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 32, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 배드민턴를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 33, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "D", "passage": "수진는 대학교에 다닙니다. 내일은 학교에서 시험이 있습니다.", "question_no": 31, "topic": "학교"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "A", "passage": "나연는 동생과(와) 함께 삽니다. 지우의 아버지는 지금 집에 있습니다.", "question_no": 32, "topic": "가족"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 6월 12일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 32, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 맑습니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 흐립니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 31, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 12월 17일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 27일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 33, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 피아노 치기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 31, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "A", "passage": "지우는 학생입니다. 저는 회사에서 일합니다.", "question_no": 32, "topic": "직업"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 8월 21일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 31, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 중국 사람입니다. 친구는 일본에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "음식", "B": "취미", "C": "장소", "D": "계절"}, "answer": "B", "passage": "제 취미는 요리하기입니다. 시간 있을 때마다 즐깁니다.", "question_no": 33, "topic": "취미"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 프랑스에서 왔습니다.", "question_no": 31, "topic": "나라"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "B", "passage": "모임은 1월 2일에 합니다. 모두 그날 저녁에 만나요.", "question_no": 32, "topic": "날짜"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "D", "passage": "오늘 날씨는 비가 옵니다. 우산을 가지고 가세요.", "question_no": 33, "topic": "날씨"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "직업", "B": "여행", "C": "운동", "D": "날씨"}, "answer": "C", "passage": "저는 축구를 좋아합니다. 매주 두 번 운동합니다.", "question_no": 31, "topic": "운동"}
{"type": "Doc_ChuDe", "section": "Doc", "level": "1", "title": "※ [31~33] 무엇에 대한 내용입니까? 알맞은 것을 고르십시오.", "question": "무엇에 대한 내용입니까?", "explanation": "", "score": 2, "options": {"A": "가족", "B": "날짜", "C": "나라", "D": "학교"}, "answer": "C", "passage": "저는 영국 사람입니다. 친구는 중국에서 왔습니다.", "question_no": 32, "topic": "나라"}
